股票軟件

有d 咩軟件可以 開到d 技術分析黎用 kd線 ma線果d 而家都係上返阿斯達克個網到睇。

得個hsbc戶口 用window 唔該

推

富途牛牛有電腦版
冇開戶都可以用